有冇人iphone whatsapp聽voice massage有bug

聽兩個字又停一停好似吳耀漢痾尿咁

冇事喎，係咪你問題

iphone 12 pro 有同樣問題
拎左去apple restore部機就冇事